英國女人為咗唔畀行李超重收費 而著住7件衫同兩對鞋上機

英國人同中國人無分別
英國人肯定係中國人

呢d backpacker窮lay成個歐洲好撚多
為錢咩都做得出
扑野抵租
為慳錢搭car cool, coach surfing
比人捉去禁室培慾咪呢d

點樣著兩對鞋